想搵啲興趣or技能學下

有冇咩提議？

有興趣就有興趣，無興趣就無興趣，點樣搵啲興趣

音樂o唔ok 得唔得？咁多樂器實揀到自己鍾意 冇就quit music ok?

低門檻：寫書法、唔會嘈到人、幾時寫都得（可以鋼筆、毛筆都得）

串字（純粹搵野塞個腦）背野

睇書、寫評論、寫野、上網捉棋

中門檻：樂器（會嘈到人、半夜無得玩、除非買貴野用高端樂器用耳機玩）

煮飯（煮得就預左食、難食都要食）

學言語、要$$$$$$

第一次聽串字係興趣我都想有呢個興趣

細個學過鋼琴 不過大咗就冇挽lu

原子習慣

學下中文
有益

有錢有興趣 冇錢冇樂趣

冥想

學下手工嘢

睇下串字比賽就知學海無涯
自愧不如

學下點用Excel考返張cerf都唔錯

學下魔術畀啲surprise人

挽

玩